聽日開sem了

有冇人打算開sem第一日就走堂

ive 仔

自爆